邪教電影稱霸日本票房冠軍5周

依類日本風格電影 真係唔太識欣賞

日本人出名鍾意信邪教
同韓國互相輝映

睇封面都知爛片

呢個教係日本右派 極度反中

見到樓主張特技圖 已經唔想睇

你話呢套電影嘅背景係宣傳邪教
定係話個電影題材係講邪教

屌你...以為邊叫千眼美子
原來係清水 屌 邪教拍邪教片

幸福科學

日本電影真係好有柒味
尤其啲演技只有當地人先接受到

以為街機奇奇怪界拍真人被

《心靈喫茶》背後的策劃者叫做「大川隆法」，可能有些人有聽過，他就是日本飽受爭議的宗教「幸福科學教」的創辦者，而這部電影也就是該宗教旗下出版部門所籌拍的電影，並由日活發行。

（想知道更多關於這個宗教的事情可以估狗，也有 wiki 條目）

《心靈喫茶》的劇情描述一位叫做 Sayuri 的女子在「Extra」這家咖啡廳打工，而他的工作就是讓人談心問事，且 Sayuri 會利用他所修行的神祕力量為客人們解決煩惱。

主演這部電影的女優名為「千眼美子」，而他也就是大家曾經熟知演出過《東京喰種》等片的「清水富美加」aka 幸福科學代言人，他在暫退演藝圈改名「千眼美子」以幸福科學旗下藝人重新復出。

而《心靈喫茶》這部邪教電影究竟為何能佔據排行板那麼久呢？據悉在這個大家不太敢進電影院又或是沒大片好看的時期，幸福科學靠著教友們已穩定的包場形式讓電影不斷以穩健的方式獲得票房，截至上週此時在日本的票房已達到近 4 億日圓的票房且仍不斷攀升當中（這週我還查不到最新的數字），這是日本兩個多月以來最高票房的電影，且預計能夠輕鬆突破 5 億日圓。

上週末在日本新上映可以稱上大片的電影為《她們》，但他仍不敵邪教之力在週末只拿下第二名，總動員觀客人數為 4 萬 210 人，拿下 5400 多萬日幣的票房（也就是《心靈喫茶》的週末票房高過於此）。

不過《她們》的票房成績有逐漸上升的趨勢，本週末日本還有《杜立德》和《電流大戰》等片上映，本土則有中村倫也主演的《消失的星期三》，《心靈喫茶》或許有機會被拉下排行冠軍。

無咗內文點討論啊

殊落畢比

清水富美加

以前見過大眾書局有擺幸福的科學嘅書喺當眼處，
書局啲職員係咪唔知呢個係邪教

入咗邪教

係清水黎，但名已經改做千眼美子

痴線到咁都有人信

大川隆法自稱自小異於常人，如其中文官網上聲稱其有「天賦之才」、班主任誇讚其「智商超過200」等內容[20]，同時宣稱能召喚去世人物的靈魂，若是在世人物，則召喚其「守護靈」，例如大川隆法曾公開表演「召喚」孫文的靈魂與特朗普的"守護靈"。事實上，大川隆法號稱曾經召喚過的事物（不限於人）數不勝數，習近平[21]、孔子[22]、老子、秦始皇[23]、馬丁·路德[24]、村上春樹[25]、柳井正[26]、金正恩[27]、小保方晴子[28]、喬布斯、蔡英文[29]、劉曉波，甚至尼斯湖水怪、"新型冠狀病毒靈人"[30]、外星人[31]均在其召喚之列，尤其是其媒體「真自由新聞網」，時常以被召喚人本人靈魂的名義發表觀點，並號稱這就是被召喚人本人通過大川隆法的召喚才得以發言[32]。他的"召喚"也曾引發部分當事人的困惑。例如：大川隆法曾宣稱，召喚過著名動畫製作人新海誠的守護靈，並與之談論《你的名字。》成功的原因，甚至集結出書；之後新海誠發現此書與自己的作品被某書店擺放在同一書架，在個人Twitter上表示「混入了什麼奇怪的東西」[33]。同時，大川隆法在其官網宣稱，自己在成長過程中受到過耶穌、摩西、宙斯等各路共計500多位「英靈」的指導。

原來真係佢

唔係話退出咩？

退出入邪教做宣傳打手

好多李家超所謂「即使特區政府官員都不可能約見」嘅人

召喚習近平

如果拍套異教主真人版就正